係咪個個男仔都懶得plan行程架

扑左未

大概知有咩玩咪得，唔使plan到咁死嘅，旅行就係要輕鬆啊嘛

臭G去邊樹?

麻撚煩 等變下個ex

你有無輸出？

扑咗啦

dllm 肺炎啊 玩玩玩 留係屋企打ring fit la

韓國咁撚高危

唔係，我每次都會查晒搭咩車，整埋excel，有埋budget，不過咁都幾攰

不過台灣就真係無乜所謂，除非你去山卡啦地方姐

男仔鍾意冒險feel嘛

去完就會分手

物以類聚人以群分

我唔想
我仲好鐘意佢

放心 旅行睇清一個人 忍下忍下就爆
琴日返香港 同男朋友全程冇野講 吉時已到

其實佢想唔想去旅行架

咩事呀清

一月我生日 正日佢冇買蛋糕俾我 應承去旅行補買返
4日嚟提咗2，3次 都係冇買 揀同事手信就諗勁耐 我毛都冇條

毒撚真心唔識呢啲...

Btw你係咪成日提住想去旅行 佢就敷衍你 求其去一次

無呀
如果佢唔想去我寧願佢講唔去

我會自己買個蛋糕同佢一齊慶祝
做俾佢睇

不如你咁諗 俾佢plan實plan到成Pat屎咁
直頭問佢有咩地方想去 佢提出之後你再Plan
男人怕麻煩 係咁㗎啦